想搵日本買手（學生）代購返香港

借人account 問～

主要係想日拍有地址寄唔係食中介錢同限量產品要去買 e.g角落生物/卡比 /rement

我主要想代購去英國 美國

歡迎日本學生做 我都冇咩經驗 一齊學
認真post 如果大家有咩意見可以同我講
Tg:kkokkiihh